有冇人識人係fail咗fyp?

好奇一問
唔計plagiarism

你咩科 我都相信我會fail

好睇你個系
我地份野係一個prof. 帶你做另外兩個prof. 比分
所以唔會f
個supervisior覺得份野太垃圾會屌到你開花然後半幫你做咁整份正常野出黎
而另外兩個比分嘅通常都唔會肥人份野唔係同落個supervisor面冇分別

我地係2個 professor 俾分

其中一個係supervisor

但點解覺得自己會肥
通常肥左個supervisor好柒架喎

如果defer會係點？
可以轉topic同supervisor?
要defer成個year定一個sem？

F唔慘 D撚左先慘

問prof. 啦
你地唔可以起個draft之後問佢意見咁架咩

走後門搵咗另一個professor做second assessor，supervisor唔俾轉，但我做second assessor嘅topics

supervisor係geotechnical，second assessor係town planning

btw咁究竟有冇人真係fail過或者識人fail咗？
比較想知之後點搞

要照做返足一年？

cs 交個有bug既system, pass

有人連code都冇寫，淨係交report，pass

我果個都有bug，做埋demo都發現唔到

老老實實fyp你唔好deadline fighter你早d搵prof. consult肥唔到你加肥唔落你既
唔識分析咪照直講問下佢點分析囉
屌你唔係做開research又冇人特別教過 實識架

cs
交份垃圾
基本上整出黎既野同個topic已經差好遠
嚴格黎講一項requirement都meet唔到
都過到骨

做到會肥既咪撚Grad算啦

屌你大學要肥根本仲難過高分
執柒左佢唔好整臭自己間U算吧啦

a左

冇fyp

做完fyp同fd去食飯
發現有條友無寫literature review
total word count 得 6000 (requirement 係10000)

我係做4個function，當中有2個都係demo到出bug幾乎unusable

最後係點

grade唔係靚不過都pass
最後份report包埋頭尾都只係得廿幾版

其實marker都知道d學生唔係個個都係高手
可以有一定程度上work既野交到出黎都ok架啦

有問題/做唔到真係要盡快搵教授傾

留名 淆淆地

hon已定 拎個pass就ok 鳩做

驚fail, 讀bio
到而家都未開始寫文
data又未搞掂

以我所知b range係最低

Fail左都畢到業？

唔識點分析d data

做得fyp就應該每一或者兩個星期搵supervisor講下你做緊乜啦

要pass 唔係太sure點搞d data 左抄下右抄下咁

係你搵佢
唔係佢搵你

你搵人都唔係suppose人地一定得閒啦

識人遲交
要retake，遲一年畢業

個個professor至低限度每個星期都有consultation hours
仲有依家21世紀一定要face to face咩
Email又好skype又好唔好話你自己唔去搵

我本身就唔鐘意個supervisor
一開口就話咩我個topic唔會高分冇咩難度分
心諗 跳水咩難度分

1年來見左半個鐘 因為佢要出trip成年

我直程冇搵佢 另一個同學有搵佢 佢淨係會答你岩定錯 但都係唔會教你做

其實run regression係excel㩒個制係唔難
但要諗咩error個d我真係唔識

一日未grad都唔敢講prof d野，我個lab好多連登仔
只可以講，大伏

合格分都唔比

你得罪佢
定個supervisor好撚古板果種

好多supervisor衰整
只要有做野 交左 無抄人

內容係書內容 0頁獻
都比個d 當餵狗

當年做regression有multicollinearity
照交跟住仲A

其實engine真係好難唔抄人

講開抄人
我有個同學交曬report過埋presentation之後收到professor電話，問佢有冇抄人，咁當然死都答佢冇啦

professor話覺得呢位同學真係做得好好，想俾A，但department入面有人覺得係抄人，話冇理由一個人做得到d咁複雜嘅野

當年都好驚會肥
個濕鳩professor淨係識屌 問佢點做永遠都話係你地DUTY

有冇諗過文科人要一本書吹成萬字既感受

真 好多篤灰狗 grad左 日日講

而家上其他堂見到friend照講，佢唔只唔幫我，鬧我，佢係人品有問題，無理取鬧
今日佢話i will consider to give an f happily, i will tell the faculty that i offered my help, you refuse my input.
但我想講佢無幫過我，由method exp design到data analysis run software我全部自學
我淨係個個星期上去同佢meeting俾佢鬧

識條友比人report freeride

告入左 下年再見

其實我認同
你第一次劈頭問佢呢個時間之後每個時間見得唔得
佢一定無得避你
其實我覺得最on9係好多prof. 都唔想帶fyp咁不如個系就咪撚做啦
一開始fyp嘅原意係比你班友仔做下research吸引你地grad左之後投身科研
點知你地班契弟個個閪都爆同嚇走人冇分別

好多prof都好hea，唔想理你咁

無見過supervisor
demo 果日先第一次見

留名
如果最後一年淨做fyp+番ft
有無可能

9做都好難肥wo

Final 2 day project

交漏左野
篇文明明5月先交但已經比人fail左
預左要defer
淨係想知學費點計

點解

交漏左一次計劃書既Approve
但計劃書以前係交過好多次
求左情都話唔可以既我都盡左力

三人一組兩人 freeride

約埋一齊開會除咗第一次之外
其他全部都冇到，變左我一個人喺 lab 玩天光

個 report 同 prototype 兩位神人完全冇份

到交 report 嗰日先出現一陣，
仲要好開心咁同其他組講話自己嗰份一早搞掂

然後我叫佢哋睇熟份 report 做 present

到 present 嗰日兩條友比 professor 撚狗咁撚

我屌你老母最後
我哋都過到骨

利申：當年報左比professor 知兩個freeride
佢竟然答我唔做就畢唔到業，所以一個人都要做
晒佢

好睇你識唔識玩fyp
比人prof問過點解整呢舊野
但佢sem 1先approve左
present完先插
完全唔明
舊野整左一個月多啲

識人用人地library
打code唔多過一百句
吹到背後用左data mining big data analysis
點點乜乜
亦都有啲難到仆街冇得抄既system

但你要搏佢睇唔睇source code
發夢知道某大垃圾cs係咁
出到黎都係做垃圾

題目求其訂
冇見過prof
早2-3日交左

識人fyp做material test

日日返去9-5義工做test

到present完話啲data係機密 咁樣交上去會畀其他professor抄 所有test result唔畀落

Report都唔知點算好

BU cs?

好似遲咗半日，
我交埋hard copy,
個女同學仲喺printroom做緊deadline fighter
早知提下佢

ee基本上交到個成品 meeting到佢要求result 9up下都pass架wo
fyp d professor 肥左人自己斬要打report 佢地都唔想煩

試過比supervisor插我份野係垃圾 又唔夠全面 收返黎d數據無用
不斷聲稱再係咁 一定肥我
我唔鳩理佢 自己做 咪係有個B-
靠嚇之嘛💁🏻‍♂️💁🏻‍♂️💁🏻‍♂️點會肥人

因為唔係囉
首先佢地mphil都要做research
而且phd通常個prof. 唔會唔理架

睇到個post好驚
下星期尾交draft同present
到而家淨係做左method同計曬result啲數

Fail咗又要重做又要交多次學費
雙失

希望鳩做都合格

有冇諗過工科又要做實驗又要R raw data又要做Literature review又要分析又要quote ref又要打萬幾二萬字又要整圖既感受呀
仲要有2個fyp一個group一個individual

professor 教落，唔夠字咪literature review 寫夠佢

仲有data 唔match結論咪作做多d 問卷睇下有冇其他finding 囉

R爛腳 打哂人情牌 (e.g. 返intern公司問, prof.幫你問佢d fd, 攤prof朵借apparatus)
btw data唔合預期咪篩選下, 唔夠咪做多幾set 你唔講冇人知

你知唔知最大問題係乜
唔係唔想做
係唔識做, 樣野根本未學過, 去自學自己又睇唔明
你文科根本無呢種煩惱

engine fyp真係大佬要做d天馬行空既野
不過多數做齊requirement就pass
利申9作data作result C+左

Fyp有做過野唔會fail喇
做唔做到其實唔太重要，根本有d topics就係唔會做到既

prof而家日日屌柒我仲話要fail
佢話唔介意寫report fail我

我地係100% supervisor俾分

我知道有個朋友fail fyp
fyp 題目 用raspberry pi +Python 寫 鋼琴

點解會fail？ 雖然唔難但都唔應該fail至係

就咁睇要做既野只有map聲

咁仲可以自己加個matching circuit去filter吓啲noise 做下quality improve嘅
又或者整多幾個circuit demo吓唔同filter嘅效果囉

衰唔做

Shitty U -_-?

但其實佢作用除左屌柒我，咩都無教過我，全部youtube自學
之後佢仲話我地refuse佢幫我地

好易寫都唔做

咁幫唔到你
好人可以將你份野由20變40
但無可能由0變40

仲有就係個fyp 真係上網超易搵 source, HD 程度都唔做

唔自爆啦

當年老闆第一野就問我係咪想讀mpril
我話唔係 想grad姐
之後我d 問卷自己作答案
但都係好弱既correlation
但係analysis方法岩 老闆幫我r個b比我

個post大部份都係enginee 聽到你地講D program野都覺得辛苦
想問下有冇文科人FYP

我題目9諗
measurement 9 黎
data 諗住9做下問卷
result 又9吹下
我知我係9做
就黎deadline
想問咁會唔會fail

有野交到出黎 齊齊整整就得架啦 你估prof會仔細睇咩

希望啦
成份野9做亂黎
sem頭搵過prof 2次之後成年冇見過佢
唔該把打先

識有人present 講到一舊屎咁
跟住比自己個supervisor 插
叫佢即場講返4 laws of thermodynamics
條友啞左
之後就肥左

我同你差唔多做material，連埋整個material前後用左差唔多一個月做，果陣present俾supervisor 鬧到開花,本身做三種test,做得兩個method又錯左一個data analysis亂吹，present完都仲做補做緊test，交果陣report本野比大部分人薄一半，c+左

其實多唔多人做數據?
出去派問卷 好耐先做得個幾份

大把

你地有無諗過帶你個phD嘅感受，老細唔想理你地叫自己一拖三無得say no，個topic仲要唔係自己做開嘅野
每個又要諗下個方向又要帶頭幾次做lab 我一日都係得24個鐘架咋

咁慘 三個唔同題目?

我直接唔做fail再defer

唔搵就f

做regression有auto correlation 點算

交堆垃圾 有冇可能拎D

有autocorrelation有咩問題？

Fail過兩次 係完全無做
第三次deadline前一個月搵professor求救
佢比左一份類似既比我參考
最後畢業

我都D左 distinction 左

唔係會令到d independent variable無效既咩
真心唔識求教

你搞錯咗multicollinearity同autocorrelation?
Autocorrelation你只要擺埋落去run咪得

聽過有人個partner做做下quit咗u
結果要自己一個揹晒成份嚟做

我成個情況係:
我果個係time-series
將每一次某個event既participation做y(18XX sample)
咁我放一堆variable(~10個)落去睇啦
跟住發覺DW stat得1.43
之後我睇dw stat就過唔到
我想問我應該點處理?
我試過將Y既lagging一次放入去,個DW stat就變2.02
咁樣做得唔得\
定一開始發現到1.43果陣其實唔使理佢?

你有咁多variables
你將堆variables加加減減，慢慢試下睇下做唔做到一個過到關的result

點解grade D先慘？

利申 defer左 唔知點解佢唔係比F我 係比D我

你係咩科 點解覺得係f 唔係d

乜都冇交都D?

我
預著hae supervisor
第二年揀過第二個topic
咪又係2.1 畢業

A

其實睇咩科啦 又唔洗叫人收皮既
有d paper真係純吹下水咁

[member]

有d科fyp淨係3個credit
我呢科又要計6個 係咪呃我3個credit學費 又冇教野

可能kasin fyp fail左 要讀多次 交12 credit 呢

唔會fail

Kasin哥 咁肯定

A+++

Joseph對你好好? Kasin哥

好多同學 驚驚

到底低分好定直接肥左佢好？
如果到最尾得c或者d寧願再花一年時間定求其grad左佢算？

工程
fyp爛grade都唔知啲hr會點睇

你嗰個fyp做咩？

ive fyp大唔大機會炒??

只能夠講係要打code嘅topic
唔想自爆
感覺到份野最後得c,d到
連b都冇

點解會fail 成年做一個project都fail

fail左要retake
應該冇第二個prof要
咪又係對住同一個prof
個prof搵野搞自己咩

睇人，當年個 program leader 唔鍾意我, pre 到一半話唔想聽我 present ，叫我停

好彩我個 supervisor 夠照，保得住我個分先有大學讀

是咪有stat底會輕鬆啲？

係冇落定落錯
會唔會中間冇 但係最後個list有番